金正恩：宣佈繼續核武擴充 強調與拜登上台無關

金正恩：北韓會發展更先進的核武能力以抵禦美國

美國拜登政府即將上台之際，北韓最高領導人金正恩指美國是北韓的最大敵人，要求美方停止對平壤的敵對政策，威脅可能會擴充核武器庫，發展更先進的核武能力。

《朝中社》報道指，金正恩在勞動黨代表大會的會議上指出，無論美國由誰人執政，美國對北韓的基本政策永遠不會改變，北韓必須不斷加強對美國威脅的防禦能力，例如通過追求更先進的核技術，他透露平壤計劃製造更小型及更輕巧的核武器，配以大型核彈頭，以提高打擊和摧毀1.5萬公里內戰略目標的能力。金正恩還計劃開發固體燃料洲際彈道導彈和核潛艇，以及試圖通過衛星加強情報收集能力。金正恩亦敦促南韓執行兩韓簽訂的協議，以建立朝鮮半島的和平與穩定，指兩韓關係有無改善，完全取決於首爾政府的態度。

原文網址：

.

冇關架冇關架

歐洲d恐嚇襲擊好快出返黎

肥仔金二十號一於射幾支飛彈賀賀佢

佢話：「無論美國由誰人執政，美國對北韓的基本政策永遠不會改變。」之嘛，邊有「強調與拜登上任無關」？

拜登好波！
不過台灣日本南韓就仆得街了。。。

香港已經死撚咗了

承Ching貴言等我入定啲黃金燃油股先

軸心國勢力迅速擴

俄佬唔知會有咩動作呢

霸氣

此地無銀

無特朗普震唔住個百厭仔

知拜狗唔會做野似足黑馬果陣咁

金仔又有得威

即刻射枝去加洲

冇成本仲有著數，有左膠幫手單擋，一定繼續擴張

又要R錢。

Pelosi個閪女人話要剝奪侵用核武既權力

出面好快會群魔亂舞， 北韓伊朗俄羅斯中國

金仔人類補完計劃

金仔識玩

Cls即刻反枱

日本同台灣all in咗侵模式
肥金自己都買咗少少等改革開放
不過佢返轉頭冇代價 最多維持現狀繼續鎖
日台就返唔到轉頭 奮咗大半邊身
拜登唔繼續嘅話佢哋好撚大鑊
文在寅或成最大贏家

關侵事

依家真係分唔撚到邊邪惡軸心係邊幾個國家

要狂歡啦

廢登力: 親口講㗎，唔關拜登事

金正恩：北韓會發展更先進的核武能力以抵禦美國

呢個係原文標題，有人特登扭曲少少意思黎引導輿論

ISIS 都好耐冇聽
伊朗敘利亞又可以起式
以巴 會唔會又打呢

當燒炮仗

今鋪俄佬先係最精
有咩動作都最靜

談判籌碼

拜登一上台好快會嚟料..

俄佬食花生mode on

然後又要美國繼續駐軍揹軍費

金正恩唔係已經釘咗咩?!

港共都反左枱啦
唔差在全世界都反

好似三體咁

信拜登
驚hi

巴黎呢家仲衰鳩過二戰淪陷

打得未

好快就會見返頭版係XX恐襲

牙侵啲功績好快化為烏有

大大力幗落敗登度

係咪又會點臘觸，我係乜乜乜

平平：登登係我d人，金仔你唔好搞佢

支持廢登
帶領世界重回天下大亂

伊朗直頭話二十號就做送禮勤

佢衰過黑馬，判斷錯曬

連登成日都有人改標題，學埋晒中國啲衰嘢

無私顯見私
拜登唔單只同維尼有路
連肥仔恩都係佢入幕之賓

因為拜登上台

香港 南韓 台灣 日本 成個東亞都會成為受害者

依家先知金仔係地表最強侵粉……咁樣賀敗燈……

狗共率先指示北泡測試拜登政府既底線
之後就到狗共, 俄佬 同 伊朗

奧巴馬政策 ? 美國等住再次成為恐襲目標啦 屌你老母拜登

話哂都見過面啦

拜登條廢老又夠唔夠膽去同金仔會面 ?

19 早兩日都預言恐襲會返黎

等睇拜燈上台後 所有和平協議被推翻
最緊要打仗

希望黎緊美國陸續有黎
要班美豬受下做左膠既代價

怪不得 咁多『既得利益者』反對Trump

係侵面前簽左和約既國家係時候反面

中東又再亂

是但啦大家簡既 學香港人攬炒到國際

消滅晒班左膠深藍州先

金仔係時候send返條public key比拜登過數順便推高bitcoin個價

即係有關啦

世界回復返之前咁亂之嘛
無問題

金仔：你老母閪死廢老拜登同我收皮啦

樓主作假新聞標題

邊個話fc唔重要

金仔: 敗燈你搞侵侵我同你核平成個深藍西岸……

日本無你想像中咁廢

其實金仔啲核彈可以覆蓋到北京

跟本日本就係東南亞最強咁濟

只係佢地要解鎖自衞隊模式先發揮到實力

成個亞洲最強先岩
日本家電牌子全部都係做軍火起家
唔係有把美國鎖鎖撚住根本唔夠玩
所以而家日本將啲野投資去東南亞國家

金仔最大敵人係支那
之前犬決個姑丈就係親支那

登登: 關我咩事

恐嚇美國再恐嚇南韓要跟協議
不如就先入侵北韓

出年金仔可以學佢老豆咁
入棺材受萬人敬拜了

極端左翼令恐佈主義擴張

但果班左翼只會理自己政治利益, 反正又唔係炸我

Trump is my friend. Joe fuck off!

Common man

拜登一上台,中國重會正式將香港變回小漁村狀態
而香港人就會被人拉哂入集中營

打撚埋白羅斯返嚟

冇關係，拜登一樣可以攞返個和平獎

拜登垃撚圾

今次金仔做到野

原來侵侵最後一計就係叫北韓核平美國

談條撚咩
宜家金仔係直接等派彩
傾都唔同你傾

trump先制衡到金正恩

WW3
Thanks Joe Biden

日本分分鐘自己開始整核彈

第二張 莫斯科?

金仔接力

Trump 同金仔本身傾得掂

而家好難講

黑馬個陣仲話個陣想刺殺金仔

你唔講唔覺, 侵侵個4年,
又真係好似少左好多恐襲
而且ISIS都收左皮

佢哋寫埋「情信」好friend

侵任下無乜恐襲
拜登上台隨時又黎了

真係識玩

正玩大佢lo

此地無拜登

強調冇即係有

美國本土恐襲陸續有來
民主黨肯定會開關比伊斯蘭

同腹肌無關系列

直頭係此地無銀
唔怪之得之前美國都有消息話要儲糧啦

只不過日本要坦支那先比人覺得規模細
同台灣一樣
放落東南亞中東呢啲位夠做一區之霸

美國唔幫手東南亞，區內即刻軍事競賽，日本即刻建軍。

我真係恭喜你越亂越好

金仔醒目 又有得cap水

俄佬都未出聲。

拜登is my super best friend
lets celebrate

一戰、二戰和三戰,美國都係民主黨執政

支持打殘地球

無侵侵鎮住班野心家，到時美國再現恐襲就抵班左膠死

用大愛包容核武

俾金仔睇穿左老登冇料到
依家霸定位，慢慢同你傾

不如射鳩柒左大陸個老頂先

睇黎住係英美法加澳D人要買定保險

金仔加油

俄佬應該屌哂鬼
DEM仲係冷蘇聯戰MODE
覺得俄先係最大對手

Officially denied = Confirmed

周圍似開波咁，不過都係在中東似樣D

仲有伊斯蘭國
交畀條老野

金仔怒了

雖然佢最後炸到我仆街，樓都冧埋
但完全同核武無關

比連登班反侵撚見識下
核彈既威力

侵可能係除金仔阿妹外，同金仔關係最好既人

isis掘起
金仔憤怒
大師兄歸隊！

美國表示 : ok

總之炸班玩抖陰嘅好啦
唔好炸錯 patriot

手足

我係蔡英文就即刻搵伊朗買核武

文在寅都知侵未必選贏
冇壓哂成個身落去
呢次佢算賭贏左
日本都仲ok，未算站哂美國一邊
肯同中國合作傾下生意

但台灣就真係自求多福

佢直頭可以叫到以色列啲世仇同以色列老老實實咪撚打交坐低傾生意
拜登上場又源用奧巴馬政策中東隨時又打大交，用同一套方法咪即係再重複isis嘅歷史錯誤

支持金仔

狂慶賀

拜登咪廢版黑馬
黑馬都處理唔到
牙joe 更加唔洗諗

一切回歸原點

Isis宜家起返，佔領左東非某啲島

日本真係完全貫徹乜嘢叫「靜靜雞咁贏」既國家
跟本好多嘢收埋枱底

有無諗過大部分國家都係咁 唔通大大聲同你講我地研發左咩 有咩武器咩

仲有中東

應該會亂過之前

如果金仔有twitter既話
叫twitter封左佢account就會無事

隔離嗰個

2015 Bataclan theatre massacre
87人死

金仔好叻

isis之前已經有新聞話佔領咗一個地方
中東

點解呢幾句同前面幾句完全唔同tone 完全唔似金仔講野

有腦既人就知Trump做緊乜，邊個有信用，而唔係講一套做一套。

繼續搞鳩北韓，伊朗，伊拉克

仲有澳洲

不過暫時台澳反而有機唔使靠支那一樣發大財

信拜登
all in 軍工股

玩多四年個個都追近晒美國 更加唔好講中共

唔明點解仲有人覺得美國優勢仲好大

金仔搞大佢唔該
最好炸撚咗美國幾間big tech

中國隨時同台灣開拖喎

拜登作為共產黨員表示歡迎

中東局勢都有改善添

同 支共講搞鳩香港人跟美國制裁無關 一鳩樣

敗登條廢鳩根本冇決斷力 只係臭巴鹿2.0

邏輯上成立嘅
拜登咪就係其中一個誰人

問題係之前侵侵做果陣北韓扮曬死狗咁
點解今次突然話美國係北韓最大敵人?

北韓伊朗敘利亞班生番冇人管了

射支那

今鋪我撐金仔啊

金仔原本想靠侵侵脫離支共魔爪，而家拜登上場，又會搵番支共嚟睇實北韓，金仔梗係嬲，佢啲核武其實主要防支共

南韓仆街就梗
日本同台灣就要睇拜登賣國賣到咩地步
日本同台灣都仆晒嘅話支那下一步就威脅到太平洋
到時都係直接威脅到美國自己

蔡英文醒既就即時同伊朗買核原料整核彈，唔係台灣就真係變台灣特區

金仔真係好識玩
地表最強侵粉
老人痴呆登等收皮

睇性格，手渣咩牌
唔係話人地咁做我又可以咁做

越無料到越鍾意show off

一冇侵世界又大亂
睇嚟以色列又要重頭嚟過了

正呀
好快就會世界大亂

Good

越亂越好

日本同印度都互相射住
仲有個澳洲
佢地應該都會睇台灣

世界大戰就岩架啦
俾個廢登上

你真係天真過天真矯

日本加台灣夠打爆支那，隱憂係南泡班怨婦

奧巴馬二世，金仔，IS蠢蠢欲動

然後歐豬繼續花天酒地，再屌美國好暴力唔識用愛與和平感化敵人

好波 金仔話恰鳩我個friend

上面果個囉

只有比痴線佬更痴線既人先可以贏
呢個世界偏偏係要呢d人

痴線唔過金仔

牛鬼邪神出哂黎....... 真係準備世界大亂

ISIS 復活

細佬幫侵報仇

金仔: 搞鳩我個friend

沙盤推演

金:我要發展核武
登:冷靜d，我地傾下先
金:飯都冇得食，我傾你老母
登:明既，人黎，同我解除北韓制裁，我地傾下啦
金:經濟好差好撚窮，我傾你老母
登:收到，人黎，同我課金援助北韓，我地傾下啦
金:咁撚多航母圍住我，我傾你老母
登:得得得，例行巡行黎既，人黎，同我叫調晒d艦返美國，我地傾下啦
金:仲有架割頭機呢?我傾你老母
登:誤會誤會，走緊架喇
金:咁先係路架嘛，好啦，我地北韓一向愛和平，主張北韓無核化。

第x輪六方會談

金:老美係時候貨金交年費喇
登:幾多
金:今年通貨膨脹，上年援助加10%啦，另加200億美金研發北韓6g
登:那有錢

談判破裂...

金:屌你老美，同我上tb 淘支長程導彈，包郵包安裝
登:老金，你做乜射野，我而家恢復制裁
金:死老野敗登，我射衛星又關你事?
普京:係呀，我d都detect到係衛星黎架咋
習大:不如咁啦，亞登，一人讓一步，我幫你勸下金仔，你幫我搞搞d晶片，華為睇中左高通好耐...為人為到底，中期選舉你放心啦，我地it部識做架喇
登:咁deal啦

隔兩個月

金:我要發展核武....

loop

呢個時候有咁嘅宣布，擺明係衝住拜登而嚟，認為同邊個執政無關先係天真嬌

班左膠要大愛和平
到底有冇諗過以前戰爭係邊個政黨執政

喂喂
金仔淨呢兩年都射左幾十次野喇喎

班左膠繼續要大愛和平

2021年係西方煙花年

1月頭，侵侵先同金仔傾完計

寧願成家被炸死都要趕走侵

Isis係奧巴馬同支那養嚟呃軍費

黑心都講，抵撚死

其實連仔應該加返果個內容唔肯定真確既warning 俾呢啲post
下下自己改標題好有問題

冇人放拜登在眼內

冇撚錯

突然覺得金仔好撚聰明

有野大家坐埋傾，傾傾下又過咗幾年

日本科技實力係有，但要用落去打的話唔可能一時三刻話有就有，都要練過先

派個老人癡呆嘅傻仔上台
全世界都恰鳩美國啦

本是同根生 中國香港

以色列呢
全部都唔關事 咁啱得咁好彩啫

好事嚟

世界仔同世界仔先有計傾
搵個老人痴呆既黎 當金正恩係咩

WW3 gogogogogogogogo

左膠值得擁有

一無左侵壓陣就成個局勢失控
最撚衰就係死左膠

拜登根本廢撚事理金仔
由佢自己打飛機算數
反正佢又唔會主動搞南韓

金仔其實好撚醒 至少係國際關係方面既識見 絕對唔差過任何一個大國領導人 佢坐正果陣先27歲

金仔同侵真係好撚有愛

快啲射幾支核彈去歐洲啦

之前又電又頁岩氣
石油股跌到仆街
而家天下大亂準備翻生啦

不過係同侵侵落台有關姐

驚佢未拎到就死左

又會唔關事囉

明明比侵爺爺逗得貼貼服服

最好朋友出黎🤤🤤🤤 系咪真呀？ 比美國左膠面色睇下

係就爽

大佬呀
人地喺德國留學ga
識德文英文ga

唔似某小學生連中文都唔識
莫講話外語

射條撚 不嬲海洋國同海洋國埋堆 大陸國同大陸國互毆
就算支印有咩沖突印度都唔會理日本 想理都理唔到
得閒做下生意吹兩句就會

世界大戰抹黑宇宙了

國際戰線：Stop the steal ! 朝鮮有權整多啲核武！

侵侵嘅功績冇晒

東邊門裡伏金劍
勇士後門入白宮

西方文化真係靠班左癌自己一手摧毀

其實你話軍方撐侵都好理所當然
邊個會想日日係中東北非地區上戰場
參軍逗份糧唔好咩
侵上台靠外交手段搞掂左好多衝突
北韓同金仔傾得埋 軟化金仔一貫對外強硬作風
促進蘇丹以色列和解

班左膠就淨係識一路拎光環一路推軍隊出去頂

仲有烏克蘭，高加索，北方4島
支那食克什米爾，用水源逼屈東南亞，武統台灣/暗殺小英
北韓食南韓
伊朗霸中東，沙特屈服；也門，阿富汗親伊朗
巴基斯坦同支那分克什米爾

歐洲等滅亡
美國就黑人大晒，極左法西斯周圍殺燒搶白人財產，重蹈南非覆轍

唔洗金仔啦
個個都知支那糟無撚用
你睇連小小港共都話要去wto告美國

聯支制俄

每年送2000個北泡幻幻比拜登作為都補償

in 金 me trust

拜登當選,諾貝爾會唔會頒個和平獎比拜登?

左膠:世界和平了

啱㗎啦
班白左咁鐘意黑腸
咪俾佢地試下囉
人地要去死，咪由佢囉

滿臉噴糞
通商寬衣
人均生產總值八千萬美元
不強自息
金科律玉
精甚細膩

LMT

你估真係佢執政？
扯線公仔嚟

美國依頭傳要禁止總統用核，另一方面極權世界打算擴張核武

隔離支那危險過美國N倍

根本侵好撚勁

美國都唔俾佢入口啦
下屆民進黨真係等收皮
變返以前国民党廢老當道

早幾個月先搵埋個呀妹出來一齊做戲扮死

而家又咁精靈

大家都係邪惡軸心俱樂部會員 不用分那麼細

侵任內大型軍事行動其實好少
但成功達成左美國大量目標

睇歷任總統狂出軍隊大有人在,有幾個成功就真係心照
無的,係全球左膠護航下廢老成功奪舍, 希望幾時有大量人命傷亡時左膠切腹謝罪

奧巴馬尾開始打 trump期間落力打打到佢收皮咁濟

侵呢啲肯定係chur 到爆嘅老闆 我哋侵粉一回事 叫我打佢工咪搞 命都短幾年

亦都因為侵做成好多以前認為無可能嘅嘢 尤其中東政策 美國大使館搬去耶路撒冷 其實打爛好多中東問題專家飯碗 啲中東學術著作論述變咗鳩噏

中東果堆一年內推翻晒

左膠先成邪惡軸心

自身難保，仲想保台灣？

台灣自己搞核武好過

老老竇竇力架馬時期咪就係弊燈揸fit做外交
宜家ISIS塔利班又卷土重來喇

係都暗啞底同日本買喇

未上台就已經比人當垃圾
拜登:make america weak again

未上台已經比人當狗咁撚
重要痴埋隻雜種狗到 一齊比人撚啦 屌
金仔都忍左4年 實大把火要出

收復返蘇聯版圖已經好好啦.

邊有人明正言順咁用伊朗deal野？梗係暗盤啦，買左整完，你估美國同中國嘈又點，講地理位置，美國唔要台灣就即時放棄太平洋同馬六甲控制權，最多咪停售武器畀台灣，但有核武已經有晒話事權，至少東南西北各地都要睇下佢面色

乘機唔使癈核, 肥仔幾醒

美國唔係黑人大晒，係所謂為黑人平權既人大晒

油價已經上翻去啦
再講中東仲有邊個可以比佢搞
敘利亞 failed
利比亞 failed
伊拉克 failed
也門 failed
黎巴嫩 failed

埃及 約旦 海灣六國哩堆盟友嚟冇可能搞

伊朗就無可能 要搞一早搞到
嚟緊可能有埋核彈

認命啦 中東一早唔係美國控制之下

當撈。金

想見證預言

美軍可能好快又要喺德國南韓加駐軍，民主黨又不停洗錢加軍費，玩幾年又洗晒預算又印銀紙

冇關 沒事兒

民主黨執政
一定好多仗打

金仔識玩 果然係侵侵好朋友

中東已經冇地方好打（伊朗佢一定唔敢打）
仲有邊度打
唔好同我講非洲 哥度打嚟哂氣

加速師

如果美國係佢任內出現恐襲
會唔會又侵數

歐洲美洲左癌上腦, 亞洲非洲瘋狂奶共, 未來幾年全世界一齊攬炒, 正

中國會打再算

恐襲
驚伊朗有核彈好過啦

此金仔一早死咗

南泡不嬲都覺得日本先係頭號敵人
北泡只係一個窮到褲穿窿既親戚
總之日本做咩佢地就唔會跟

直頭係 政治操作嘅壓倉物 擺上枱only 可憐好多黑人唔察覺

你淨係見到呢半年以色列居然可以同D包頭佬坐低有計傾
侵侵已經拎得諾貝爾和平獎

嗰啲橙衫斬頭片好快有得睇返

最緊要比番個和平獎佢
依啲先幽默㗎嘛

多得伊朗咁aggressive姐
不過如果伊朗有核彈
海灣六國都會有
到時就

應該真係侵粉，可能侵做飛黃騰達嗰陣已經景仰佢

所以早排10位前美國國防部長咪聯署叫美國國防部向拜登移交權力

中，俄，北韓，已經夠玩殘歐盟

trump 內心應該鍾意金仔 多過文在寅
雖然因為國家立場 好難正常表示出來

唔驚北泡點會孫與民都差d要當兵

國策一定係針對日本多過北泡

金仔係愛侵力

左膠 : 咁先係我地想要既世界 吹呀?

和平日子完左啦

南韓政府咪又係奶支

佢真係叫咗畀面侵先停

咪玩啦班南泡要課好多錢比北泡佢地係敵對既兩兄弟

肯定
當班左癌將nigga馬啲戰爭推晒俾布殊

deepstate布殊欣然接受

係支那糟就退位個陣打
或者呢4年內全面滲透台灣策反
再用同一招大量製造假票推国民党上台
然後再一個92共識俾支那吞併

nigga不嬲都on99
邊個真係幫自己都唔知

左癌：光環緊要啲
最重要畫面靚

建議睇多啲韓片，尤其電影
南泡班垃圾覺得日本比北泡更可惡

世上唔大亂我邊有光環拎呀

攬炒班左膠

唔認為中共會全面熱戰，因為一出兵，印度，越南，契哥隨時背脊插一刀，而且依家大陸唔係以前一窮二白既大陸，個個好食好住，邊個會肯打，但極之認同你講個個內部滲透，推國民黨上台

班死左膠不嬲眼高手低淨係諗住出把口噏D mission impossible, 死既唔係佢哋, 落手落腳做既又唔係佢哋, 搞到一pat屎就話做嘢既冇撚用, 得到階段性勝利就自己claim晒所有功勞

畀賀雞

左膠識認錯㗎千錯萬錯都係其他人錯自己啱晒㗎

屌你老味好心連登仔睇下啲正經新聞啦，成日唔啱自己心水就當睇唔到

2020年1月:North Korea says it is no longer bound by nuclear testing commitments

2020年2月: 聯合國報告指北韓仍然持續推動核武及彈道導彈計劃

2020年5月: 衛星圖像顯示北韓建造可容納核武設施，射程可及美國本土

2020年6月: No future benefit in Kim's relationship with Trump, says North Korea

2020年6月 北韓炸毀南北共同聯絡事務所

根本侵嘅對韓政策就無起過任何實質作用
老實啲講句，根本拜登做侵做結果九成九都係一樣
brinkmanship根本係北韓國策嚟
搭完膊頭影完相之後金仔一樣繼續撩交打
無藉口就自己作個藉口，玩炸彈整返個緊張局勢出嚟
係得啲侵粉吹到踏足北韓影下相就值和平獎
成日對住張合照係度打飛機

真係睇大佬trump trump 好撚勁
在任4年真係好和平